美國政府對911既解釋完全連基本物理定律都唔符合

KEY EVIDENCE
1.Rapid onset of destruction,
2.Constant acceleration at or near free-fall through what should have been the path of greatest resistance,
3.Numerous eyewitness accounts of explosions including 118 FDNY personnel,
4.Lateral ejection of multi-ton steel framing members distances of 600 feet at more than 60 mph,
5.Mid-air pulverization of 90,000 tons of concrete, and large volumes of expanding pyroclastic-like dust clouds,
Isolated explosive ejections 20 to 60 stories below the “crush zone,”
6.Total destruction and dismemberment of all three buildings, with 220 floors each an acre in size missing from the Twin Towers’ debris pile,
7.Several tons of molten steel/iron found in the debris piles,
Evidence of thermite incendiaries on steel beams,
8.Nanothermite composites and iron microspheres found in WTC dust samples.

話因為飛機撞塔，之後頂層負荷太大，下跌，逐層壓毀根本就無可能

已經唔係講句咩陰謀論可以推翻
而最好笑係，美國政府既報告係調查到開始倒塌果一刻就完
點解咁倒塌係無論過。

利申：比人屈慣五毛，反正講美國壞話就係五毛

定點爆破